人大左愈黎愈接受自己係垃圾既現實

讀書廢
工作能力低
溝唔到女
得老豆老母D錢
請問我係世界上有咩意義

樓主有父幹？

已經贏咗好多人

agger